TVB個杏花村記者會唔會遲早被吹落海

佢今日全日都係杏花村

辛苦曬

佢好似入咗大廈啦

會按節目設計隨機分散係香港海域，絕對唔係沖走~

佢地成team 裝備打左柴， 所以一路都無新野。

屌你打份工啫，唔使收買人命下話

頭先viu新聞影住cctvb班人俾浪冚
仲傳左一把女聲高八度講「痴線架」

係咪潛力圖？
btw 真係辛苦晒 cctvb真係大仆街要人搵命博

加人工啦